\chapter{Modelo Estrutural}
\label{sec-modelo-estrutural}

O modelo conceitual estrutural visa capturar e descrever as informações (classes, associações e atributos) que o sistema deve representar para prover as funcionalidades descritas na seção anterior. Na Figura~\ref{figura-caso-de-uso-c2d} a seguir, é apresentado o diagrama de classes do sistema identificado no contexto deste projeto.

\begin{figure}[h!]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{figuras/Diagrama_classes.png}
	\caption{Diagrama de Classes do Sistema C2D.}
	\label{figura-caso-de-uso-c2d}
\end{figure}

\newpage